926 活動: 1400 銀髮族新屋嶺導賞團(不接受現場報名)、1630 伊館人鏈、1930 灣仔社福人鏈

小心d，銀髮族

大家推吓

聽日有咩活動
完全無人講
唔係咁掂喎

唔得閒出席
都要有post講吖

推

推！！！

人鏈可以舉牌「民意在這𥚃，特首出嚟回應」之類

對準政權對準政權對準政權對準政權對準政權